[遊戲王duel link]請問呢張卡如何獲得？

買邊個盒？ or邊隻角色出？

警察集合包 - 香港篇

未出?